港鐵宣佈聽日停駛，好有可能全日用來運狗！！！！！！！

聽日有排玩

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

帶多幾把鎖

一人一把鎖塔落去都有排佢剪
佢一想剪就一個火魔法 水魔法車埋去，應該可以守到香港光復到都未剪得開

主要係個站全部野打爆晒 天西係 其他唔知啦 但係唔排除係運狗

洗撚燒銲

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

用水泥封閘最方便

聽日最好時機就係轉職做鎖鏈司 鎖撚住D閘佢

恐怖份子標準配置有冇刀? 冇嘅話求其牛皮膠紙都有排搣

直接倒沙落鐵閘條軌，唔剪爛道閘都出唔到黎，沙周街都有

你又啱，封完閘就返屋企訓覺lu，集下氣先

不嬲用黎運魔警
好多次啦 有乜奇

FC未???